活躍西南氣流下周侵港 六四前夕恐落大雨

發佈日期：2017年5月28日
還有不足8日就是六四28周年，惟港人可能要在驟雨及雷暴中度過；天文台預計，一股活躍的西南氣流會在稍後時間，為本港帶來驟雨及雷暴，其中6月3日雨勢最大，當日將「多雲，有驟雨及雷暴。雨勢有時頗大」。

怕閪咩，班傻閪已經發明左用手機燭光apps代替